有冇人鍾意清水翔太？

好鍾意呢種風格嘅歌
首首都咁好聽
最鍾意係My boo 歌詞好sweet
個前奏真係世界級

最鍾意Love Story

Fire

HOME

好多首都正

アイシテル聽到宜家

有

艾依斯爹lu

想搵一首佢唱嘅歌 係電台聽過幾次但唔記得叫咩名
開頭係 依嘛嘰耳喎 𠲖嘛lor嘛耳喎 耳住嘛嗲摩 屈樹呢啦耳嫁啦 呀嫁啦耳嗲
求名

Home

我鐘意睇清水健

love story
home

You & I
366日

聽左佢成六七年覺得佢好有才華